[理性分析] 覺唔覺得罷食吉野家嘅人好撚低賤

食物同衛生質素都係垃撚圾

正常人就算唔知頭唔知路走去食左一次
都唔會畀第二次機會佢

所以得罪講句
我懷疑話要＂罷食＂嘅人本身就食開屎

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

m記定吉野家

[行動po]香港人日程表更新

［理性回答］食個啲就係曱甴

咁一年前連燈仔咪即係曱甴

訓醒未
一年前

雖然m記係中資 但為幫左好多低下階層（e.g. 露宿者)
勉強都算係洗大陸嘅錢嚟幫香港人

搞錯左，吉野家喺1991年於香港開設首家連鎖店
所以係由1991年開始，曱甴就逐漸佔領香港

而家大陸資本都減持 中信得番10% 已經唔算係中資

吉野家下午茶仲平過m記
有飯食又健康d

太難食 不了

美心得0.33%嘅股份屬於伍淑清都要畀人私了
M記有10%係屬於中資，實在太多

啲嘔飯難食到食完想嘔

美心自己都pk 同埋不嬲支持打壓伍淑清直接持有嘅公司多於美心

m記好食d?次次食完痾難屎

結論:兩間都唔撚好食

真，垃圾黎

食到一半已經投降

吉野家我最後一次食果時
食左一半已經想嘔，要立即棄飯而去

點解咁多負皮

踩吉野家都要食負皮

容我張狂 無論有無罷食 我都唔撚想食吉野家

M記（香港）
中資好似過半

推

嗰啲牛根本就係牛渣，刮脷苔